［推到佢收皮］荷蘭叻公然違法 12人黑夜小島飯局 4粒鐘無罩豪飲豪食

CCTVB藝人陳百祥，日前偕親友一行十二人，在西貢碼頭乘船前往與市由心距離十五分鐘船程的鹽田梓，在島上一家高級西餐廳大吃大喝，完全視法例如無物，說好的守法愛港，霎時變得蕩然無存。

當晚阿叻帶同妻子黃杏秀（秀姑）參與多人飯局，飯局搞手並不是阿叻，而在阿叻夫婦到達前，其餘十人早已聚集在碼頭，喧嘩之聲不絕耳，其間更有人懶理防疫條例，除罩吸煙，相當不衛生。約六時半左右，阿叻坐駕抵達，他和秀姑一前一後步向碼頭，眾人即熱情地揮手問候，十二人隨後浩浩蕩蕩一同登船，前往目的地鹽田梓。由西貢碼頭往返鹽田梓的街渡，每日下午五時後便停航，有人估計，可能是餐廳派船接載他們，又或是阿叻等人一早已經包船。

阿叻等十二人在七時左右抵達小島，他們光顧的是島上一家高級私房菜西餐廳，以omakase（廚師發辦）菜式聞名，晚市人頭消費過千，雖然位置偏僻，不過就夠晒隱蔽，就算晚市偷偷營業也神不知鬼不覺。他們被餐廳安排坐在靠近岸邊的室外長枱，十二人坐在一起，明顯已違反限聚令，但他們或以為地處偏遠，不會被人發現，一於少理，眾人大吃大喝，玩到忘晒形。

阿叻和秀姑兩公婆雖坐在一起，卻各自各精彩，與旁邊友人交頭接耳，興起之時，阿叻與眾人齊歡唱，「幹杯（普通話）」之聲不絕。而他們討論的話題，除了想當年，就是到神州遊山玩水：「通關之後，東莞有個約會，得唔得先，我帶你哋去一晚！」去東莞這個健康益智的地方交流交流，相信秀姑也會開綠燈讓叻哥去吧。晚上十一時左右，食足四小時的他們亦飲飽食醉，盡興而歸。

這家餐廳除了違規晚市營業外，亦無視二人一枱的規定，根據法例，最高可被罰款五萬元及監禁六個月；另外，仼何人如違反限聚令及戴罩令，亦要被罰五千元；阿叻等十二人吃的這餐飯，入場費至少也要六萬元。

推到 荷蘭死

間野仲要好似無食肆牌

一定要佢仆街啊

六點後你都可以堂食 愛国特權

食飯就梗係唔戴架啦

著咗為所欲為tee
乜事都無

唔知張竹君點睇呢

警方話冇收到舉報，唔會處理

熱狗:黃絲豬又幫極權政府手監控市民

之前去過鹽田仔 估唔到嗰間餐廳要成千蚊嗰人

你呢啲五毛狗真係唔撚識睇字
佢地依家係違反限聚令同禁堂食令呀
又想扮睇唔到呀

有咩問題？荷蘭叻做咩都唔會犯法架啦

歡迎你jer鳩佢架喎
話撚緊最後果幾隻字多鳩餘呀
D禁令字眼夠你塞爆個標題啦
你D垃圾咁撚識字咪只係識將D字堆埋一齊寫鳩話

港共特權人士

著左港共為所欲為tee
高尚情操 沒事兒！

推

今次你仲唔……

你講咩春呀
學好啲中文先啦柒毛

輕輕一推

推呀

嘻嘻

三毛嚟講你都幾低級
一起底就知可以block

點推叻哥都收唔到皮架啦
慳番啖氣好過啦

又BLOCK一隻

push

做完呢個瘟神生意
間野會唔會搞到要執

包場好似唔計

啲狗做野未

而家香港撐警係有特權
你報警就拖你一年半載
真係成事律政司都可以堅持唔告

冇膽罰就冇膽罰

權威犯法 = 睇唔到

我睇唔到

仆街叻

啊叻都有護主犬

我屌你老母都唔戴套

垃圾

藍屍犯法= 冇事

有冇人知間野叫咩名

😨😨

六點後可以堂食？

我就一早block撚咗你嘅屌你老母on9仔

犯法就係犯法

你想叫邊個汁髮？

醉駕炒埋都甩到身
不過都推

擺明大哂

屌公廁都唔戴套珍惜賓周

佢一陣最多咪話罰錢佢比晒
係樣衰D但佢又比得起
班POPO都懶理

Push

楊明都無事，呀叻點會有人捉

犯法就係犯法
除非你愛國

肥婆華 起身做野啦

佢老母俾人屌到爛啦

嘩視政府防疫政策如無物攬炒叻
咁樣即係反政府啦報國安先

推
屌你老母臭閪死仆街

支持政府可以殺人放火姦淫擄掠

唔洗諗都知肯定無事

入去播毒就最好

Bye

我係藍絲都唔撐你啦 叻你老母咩
我街都冇得出 你就搞搞震

推咗先

嗰陣屌陳淑莊屌得咁過癮 收皮啦7頭

支持政府係可以凌駕任何事

藍絲係咁架啦
你認你係藍絲你都得架

去東莞這個健康益智的地方交流交流，相信秀姑也會開綠燈讓叻哥去吧。

做人老婆做到咁撚on9

藍絲屋企人睇到單新聞都屌爆

我就唔撚信班黑警會做野
一係就拖到荷蘭叻壽終正寢果日

荷蘭叻咁撚叻緊係要表揚下

藍屍不嬲有特權係黃絲被迫聽政府話

咁多頁都未見呢張：

狗： 我睇唔到

好撚高質

犯法就係犯法，除非你係香港警察

洗頭艇

Wow

6點後乜都要收啦

結婚包場得唔得？

推到佢仆街

推啦

oush

私房叻衝擊法治

犯法就係犯法
除非你撐警賊

藍屍公然犯法，黑警眼盲睇唔到

連登果堆屌黃黨永遠見唔到呢d
只係日日開po鬧黃扮中立

Push!!!

人哋有特手撐腰

佢本身又撐警

點會有事

有証據、告鳩佢！

再嘈警方反告你都仲得，任何人證、物證、及影片都可話你假 !

一定要推架啦，呢條冚家剷

Up

正苦出來講一句，係咪私房菜就可以營業

拎屎驚勳章嘅就係咁嘅level

佢睇唔到 佢唔知道

黑狗食環狗唔執法
搞黃店就叻

攞左銅紫荊星章係唔同啲

咁都無事

Pish

又多柒頭出嚟衝

仲有醉駕明條仆街冚家產
判撚左未

波台狗衝出嚟柒

推呀 柒頭皮幾撚時死

pish

頂多只可以算係小食亭 你話佢哋食緊住家飯都吹佢唔脹

利申: 曾經去過嗰度嘅鹽田參觀

提提巴打乜字速成心弓

新年唔好停

屌係老母無牌食肆

犯法就係犯法 除非你係藍絲

去東莞這個健康益智的地方交流交流

佢仲包場屌你老母添呀，你唔撚跟埋去？

講句對唔住就完啦，仲可以罰錢彰顯法律公正

藍絲 不意外

佢瀨皮起上黎

可以話同阿叻係朋友，果日響自己屋企食飯
吹佢唔撚漲

又影唔到佢有比錢店主

播毒

過幾日阿叻話會出黎話係朋友聚會

我推

其實想講乜

收到